%@Dif:4
Les nombres $x$, $y$, $s$ et $t$ sont quelconques. Démontre que 
\begin{center}
  Si $x<y$ et $t<s$ alors $x+t<y+s$
\end{center}
%@Commentaire: Exercice difficile, les inégalités doivent être enchaînées correctement.